【樓市回暖】屯門豐連直逼「九球」 超上年高位30萬

祥益黃文樂指出，屯門豐連1座高層A室，實用面積627方呎，三房間隔，去年11月開價950萬元放售，最後累減70萬元，以880萬元獲承接，仍創屋苑做價歷史新高，呎價14,035元。資料顯示，舊紀錄由該座另一個高層同室單位錄得，去年10月登記成交價850萬元，新成交將紀錄推高30萬元。

黃氏稱，是次新買家為區內換樓客，約一周前才以約508萬元沽出同區海麗花園兩房戶，並隨即斥資購入上述豐連單位。

睇黎可以GOGOGO了

祥益信住一成先

廢淡幾時肯面對現實？

祥益放盤價錢係最真實 唔會有假盤
咁都信一成？

祥益老細係仆街 但係網上放盤價幾在地 其他行mark低啲引人問的情況都幾密

呢間野永遠報落後成交

屯門都9球...

實用627喎

瓏門差唔多 size 三房係十球以上

d人聽到人住屯門就睇唔起人真係

一成？巴打係咪有600呢三房可以賣88萬？

做得好

樓市gogogo

我都有同事係咁，明明自己係住公屋

咁on9

屯門某d地方都好貴

依個盤好得意，我睇返最近d成交，d盤通常揸得3年鬆，個個都賺到3，4成。